［開定先］恆生科技指數ETF 3032 3033 3067 3088

3032走鬼多時，
67等星期四一出就入

短炒根本唔會feel到管理費，最緊要係邊隻成交大

又多隻？

月供

都唔會feel到，1年管理費仲少過1日波動

駁唔到

仲玩港股
點解唔買voo?

係lor點解呢

出4隻咁多做乜
有選擇困難症